\pagenumbering{gobble}
\begin{titlepage}
  \begin{centering}
    \fontsize{12pt}{10pt}\selectfont
    \uppercase{МИНОБРНАУКИ России}\\
    Федеральное государственное бюджетное\\
    образовательное учреждение высшего образования\\
    \textbf{<<Челябинский государственный университет>>\\
    (ФГБОУ ВО <<ЧелГУ>>)}\\
    \vfill
    Институт информационных технологий\\
    \vspace{\baselineskip}
    Кафедра информационных технологий и экономической информатики\\
    \vfill
    \fontsize{14pt}{14pt}\selectfont
    ОТЧЁТ\\
    \bigskip
    о выполнении практического задания по дисциплине <<Анализ данных>>\\
    \vfill
  \end{centering}

  \vfill

  \begin{flushright}
    \begin{minipage}{0.45\textwidth}
      Выполнил студент Карманов Антон Сергеевич\\
      Институт информационных технологий, ИВТС-301\\
    \end{minipage}
  \end{flushright}

  \vfill

  \center{Челябинск 2019}
\end{titlepage}
